知唔知點解香港區旗係5片花瓣

因為50年後直接換旗啦

等五片花瓣凋零之時
就正式變成廣東省香港市市旗